寧願老婆唔比你屌但比你叫雞搵sp 定依世只屌老婆一個？

比叫雞好老婆

後者
紅巴

有免費閪唔屌要比錢人洗
抵你窮一世
咁撚多PTGF都係因為因為有樓主呢D狗公 係到增大市場需求

男人可以一世屌同一個閪?

你唔得代表人地唔得?

成龍上身?

老婆搵sp
自己偷睇打j

ps：幫老婆搵埋sp

屌人老婆

就算你老婆係處, 出面仲有無數個處等緊你

btw 0 正評

標準答法： 老婆比sp屌，我屌sp

識食